大帥哥=梁天琦 馬炭=黃台仰

25狗黃台仰大難臨頭各自飛
逼害天琦

教我點用macbook ok?

校園台過街老鼠顯卡（已改名為ProudOfHSU）（214534）話得比我知未啊
你識用部macbook玩咩特異功能啊
整唔整到核彈啊？